// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Dua atau lebih laluan untuk tenaga elektrik mengalir.Mentol-mentol disusun dalam laluan berlainan. Jika satu mentol terbakar, mentol satu lagi akan terus menyala. Apakah jenis litar yang memenuhi spesifikasi ini?",
    answer: "litar selari",
    options: [
      "litar siri",
      "litar selari",
      "litar siri selari",
      "litar pintas"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Berapakah voltan yang diperlukan untuk mengalirkan arus elektrik 2A melalui perintang 10Ω?",
    answer: "20V",
    options: [
      "5V",
      "0.2V",
      "20V",
      "200V"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Apakah huruf yang digunakan untuk mewakili arus?",
    answer: "I",
    options: [
      "A",
      "I",
      "R",
      "E"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Apakah rumus untuk mengira voltan?",
    answer: "arus X rintangan",
    options: [
      "arus X rintangan",
      "rintangan ÷ arus",
      "arus ÷ rintangan",
      "ukur dengan pembaris"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Arus elektrik diukur dalam unit",
    answer: "A (ampere)",
    options: [
      "Ω (ohms)",
      "V (volts)",
      "A (ampere)",
      "W (watts)"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Yang manakah menunjukkan persamaan antara asid dan alkali?",
    answer: "Mengakis",
    options: [
      "Mengakis",
      "Mempunyai rasa masam",
      "Mempunyai pH lebih daripada 7",
      "Menukarkan kertas litmus biru kepada merah"
    ]
  },
      {
    numb: 7,
    question: "Berapakah rintangan yang diperlukan untuk mengalir arus elektrik 20A dengan bateri 100V?",
    answer: "5Ώ",
    options: [
      "0.2Ώ",
      "2000Ώ",
      "120Ώ",
      "5Ώ"
    ]
  },
        {
    numb: 8,
    question: "Apakah saiz perintang yang akan menghasilkan arus 3 A melalui bateri 12 V",
    answer: "4 Ω",
    options: [
      "1 Ω",
      "3 Ω",
      "4 Ω",
      "12 Ω"
    ]
  },
        {
    numb: 9,
    question: "Bahan yang manakah merupakan kategori asid?",
    answer: "asid hidroklorik",
    options: [
      "natrium hidroksida",
      "asid hidroklorik",
      "kalsium hidroksida",
      "kalium hidroksida"
    ]
  },
        {
    numb: 10,
    question: "pH 8 adalah ....... daripada pH 13.",
    answer: "Kurang beralkali",
    options: [
      "Kurang berasid",
      "Kurang beralkali",
      "Lebih berasid",
	  "Lebih beralkali",
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 11,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];